10月1日集體翻工

唔想罷工，咁翻工得啦掛

我嘅訴求就係返工.jpg